藍屍學者：沙士再現源頭來自香港

沙士再現源頭來自香港

撰文—王新貴 2020/1/1

袁國勇常夢見病毒流出實驗室

「袁國勇曾於2001年至2011年期間，出任港大微生物學系系主任，他形容當時責任重大，不時會發夢夢見病毒不知怎的滲出實驗室、夢到自己的同事染病等，他坦言一旦出事，真係唔知點算」

就在昨天新聞報道內地武漢爆發沙士27人感染7人嚴重，今天袁國勇發佈武漢沙士嚴重達25%屬新發性傳染病。

也就在袁國勇新聞發佈會剛剛結束不久，筆者接到網友驚天爆料，武漢沙士病毒懷疑源頭來自香港存儲在某大學沙士活性樣本醫學實驗室流出的病毒被暴徒帶往內地武漢實施生化恐怖襲擊。

爆料者自稱香港某大學實驗室研究病毒成員，雖然政治立場是黄絲，但是有人策劃曾暴亂盜竊沙士病毒製造恐怖事件，實在是有為人道。想了一下午鼓起勇氣給筆者爆料提醒中港政府一定得重視病毒可能流失事宜。

當然筆者從來都是抱著求真務實太度撰寫文章，爆料人士提供信息真實性需要相關部門跟進核查，如果爆料人士提供消息屬真，那麼事態就非常嚴重，已經不能用一般暴亂來形容，生化武器攻擊市民大家應該知道是什麼級別性質，整個香港都得被攬炒，被14億國人唾棄，國安以此為理由從今往後對香港人來往內地進行監視居住。

爆料人士還說，之前暴徒佔領中大，理大只是煙霧，目的是讓大學裡面實驗用的病毒及危險毒氣秘密盜竊出來製造恐怖事件。

如果沒有發生暴亂，爆料病毒被盜竊，筆者肯定不相信，現今發生在香港任何奇怪現象已經不是新鮮事，暴徒毀壞鐵軌製造輕鐵翻車，製造土炸彈，購買真槍實彈策劃殺警，策劃投毒社區水缸等等，就不難想象盜竊大學實驗室研究所用病毒生化攻擊應該在暴徒實施恐襲計劃中。

先不管爆料人士提供信息真實性，事實沙士病毒的確有活性樣本在香港某大學存放。強烈要求警方進入所有大學生化實驗室查實病毒樣本存儲報告，之前存量多少劑用圖多少量保證暴大這些教獸同學生暴徒不拿危險用品危及社會，特別是中大，理大，港大是警方查實重點對象，是否有可能被盜竊大量致命生化實驗病毒出校門。

爆料者自稱香港某大學實驗室研究病毒成員，雖然政治立場是黄絲，但是有人策劃曾暴亂盜竊沙士病毒製造恐怖事件，實在是有為人道。想了一下午鼓起勇氣給筆者爆料提醒中港政府一定得重視病毒可能流失事宜。

又係黃絲又會爆料比政府？

一定係
學者係咪要割席了？

笑死，有控制到既病毒就一早毒死左林奠同班狗，仲有藍絲先啦

點解政府要隱瞞

仲吹撚到中大lab偷病毒
如果係既話 狗屋班撚樣全部病撚曬啦
撚會搞武漢 係都北京啦

所以話人一藍真係變弱智

又搵到大台啦？

呢啲係 P3 病毒
中大早幾年已經無咗 P3 lab

武漢官員堅稱唔係沙士, 一定係黃絲同黨, 想顛覆國家政權

不如話係大學偷左時光機返左去2003年

有「為」人道

攬炒啦

藍絲識呢啲
信既都白痴

香港暴徒涉入埋實驗室好危險
好驚佢地毒死全支那人

cls

支那原來國安咁撚廢...
咁都守唔住 咁咪好易俾人滅國

係就好，人地恐襲都無咁撚勁

係丫 係丫
我仲帶埋病毒去藍絲鋪頭食飯
一樽樽咁到落去食物原材料

推

千祈唔好得罪暴徒 佢d病毒毒你全家

有為你見點呀有為?

如果黃絲擁有病毒
黑警一早死全家
所以事實拗都唔駛拗

好大件事... 要質問陳無恥係咪幫黃屍隱瞞

使唔使偷運病毒去武漢? D陸毛係自覺湧嚟香港買洋奶粉嘅啵.比D細路全食蟈鏟奶粉先講啦.

可能係D大學生圍爐煲狗食果狸食出事卦?
豬奶人真係太下賤.

文盲學者見識到了

咁你支那無海關咩？檢疫檢咗條毛？

哈佛醫學院中國研究生 涉偷運癌症研究樣本回國被捕

係都唔揀武漢啦
一定揀國際金融中心先

認真呢條友真係要拉喎
係大陸發表就造謠罪(邊有sars)
係香港發表就犯煽動罪喎

筆者都贊成

究竟佢地知唔知沙士點黎？
香港人食唔食野味丫？腦袋是個好東西，希望每人都有一個

屌 我個藍屍老豆都唔撚信啦
係黃C帶病毒帶去北京上海好撚過啦
帶去垃圾武漢把撚呀?

咪低能喇

嚟自黑警

屌你老母支那人真係信唔過

要攻擊都上海北京，正一腦殘

真都唔割

人一藍 腦真係殘

喺都去英國偷依波拉啦白痴。

重有，佢唔撚識lab操作，同病毒儲存嘅方法就唔撚好亂噏啦。[雖然我都唔喺好知]

[但常識話俾我聽喺雪櫃又好冷庫又好，就咁拎啲病毒出來啲病毒都喺會無用，因為可能因溫差，又或者儲存時deactivate 咗咁sequence令病毒無乜作為。]
呢段我估嘅，有lab人確定下就好

但如果成個特制溫控喼，又點過撚到關呀？

全部官員其實中晒，唔係點會見棺財都唔留眼淚！

係呀
香港係源頭
你班撚樣唔好落嚟香港

有我地贏鳩咗

係都送俾警總先啦

支爆炎

今次呢個係中國肺炎嚟

有為人道

啱呀，為咗人性嘅光輝，為咗世界和平，支那必須死

一日最衰都係佔中

人一藍...

呢啲就真係不誠實使用電腦喇

又唔拉佢嘅

佢地信豬流感係美國人造成，想老屈香港都唔出奇啊

係都送去北京先啦

講嗰個弱智 信嗰個仲白痴

既然有呢啲武器級病毒，竟然拎去對付啲名不經傳既武漢街市佬

人一藍，__ __ __。

係就散播全中國啦

如果係既，晨早掟左係狗總部/狗舍拉，定佢地覺得好難？

藍絲冇腦，解釋不了

有有疆屍病毒樣本

聽聞有生化壽司添

支那有疫症=源頭減廢，消滅地球癌細胞，所以有為人道

總之藍絲要返武漢啦

／／先不管爆料人士提供信息真實性／／

成篇文都無ＦＣ到，但藍蛆睇完一定信

咁簡單就做到生化襲擊
咁全世界一早玩緊啦

唔好再帖假新聞, 屌你老母, blocked

咪就係囉，咁好用嘅野就一早毒死班黑警曱甴啦！神神地嘅！

咩叫武漢士進行恐襲

三日前已經預撚到唔去report呢啲濕鳩po嘅結果就係有班自以為醒目嘅傻鳩po上嚟圍爐打飛機，又有人俾狗咬啦，仲掛撚住笑笑笑

仲有太度

咪係
偷左病毒運去武漢做咩9

如果有病毒，使L偷運上去咩!係龍豐藥房同萬靈放，上面班友已經玩完。

點解條友咁多錯字都可以出黎寫文賺稿費?

中國肺炎

咁都屈得落？

咁認真做乜9 根本唔會係

笑撚死

我屋企兩老都係
呢個劇本0分 重作

傳呢個訊息的人，應該係支那賤種，想spin走係中國爆發疾病的事實。

拎黎笑唔得？認真撚 blocked

手足咁勁，反攻大陸，蔣光頭發夢到死嗰日都無法實現嘅壯志，竟然係由廢青完全

麻煩用一分鐘時間report藍屍channel芒向編輯部

Channel link：

REPORT教學：

但是有人策劃曾暴亂盜竊

襯變曾

呢班人相當有可疑！快d調派香港三萬警力上去佈防！

武漢士定武漢市呀

懷疑由佔中時期開始潛伏

點出境？
戇鳩鳩

都話腦殘先會藍

係咁撚勁佢第一個俾人毒死咗啦～

俾我揀實揀中南海開刀啦，武漢？wfc

條友係咪04年先申請到港？

拉

轉去藍絲group啦屌！！！
唔好再比支那人落黎

激動咗啲，sor

點解佢地知嘅 我地個火星基地係咪比人發現咗

人地共產黨否認有沙士喎
呢個豬隊友黎，即係承認爆發疫情？
叫曱近平點回應好

源頭來自香港
因為得香港有報出黎

笑到仆街死支那狗醒未

係，好驚D暴徒遲下會偷埋中國核彈係中國支爆，請救中國

篇文極多錯字

如果真係手足做都唔割，仲要讚添

黨話唔係沙士。做得藍絲唔識跟黨走咩？

有為人道

留意上文
有「為」人道

笑撚到

搵人整張伊波拉病毒
傳比藍屍，實驚到死

呢隻沙士識得揀港獨黃絲黎傳播，所以各位愛國人士唔洗擔心！

肚痛啦

係呀 香港好危險
快啲死番去中國避難
有事唔好返嚟醫

好撚悶啊

爆料者稱：中大已成功研發高達並準備於抗爭中實裝使用